主張功能組別嘅入嚟 一齊打打氣

最近有人帶風向
推動功能組別戰線

我想班你港豬覆一覆我
請問你知唔知：
議員提交嘅法案
要係功能組別有18席先可以通過

你班盲毛憑咩話可以拎到18席？

仲未計DQ
係咪太睇小中共

重有

資源論又係站不住腳
建制派無議員做
政府大把位開俾位
中共一樣多多資源

想問下泛民即使有40席
對現況有咩幫助

推拉師又如何

打氣

留低負評嘅係咪禁錯制？

好簡單，搞個公投
睇下邊樣民意大咪搞邊樣

反對哂所有政府議案都唔夠玩？
議員議案冇特首簽名咪一樣冇用

如何取消功能組別？

如果政府次次將法案捆綁
好似今次黑警加人工
跟埋其他社會福利
泛民會反對咩

會嘅話就依加做議會抗爭啦
泛民未又係唔敢

未就係你班盲毛咩都唔識
炒晒車
你答咗我先啦

個個法案都派錢
如果係就係新資源

答啲咩？

你否決哂對社會有益嘅法案
佔大多數嘅淺黃會好不滿
泛民會唔會得罪自己票倉呀
佢會就拉咗布啦
On9

議員提交嘅法案
要係功能組別有18席先可以通過

你班盲毛憑咩話可以拎到18席？

推吖
明引戰
屌鳩我吖

咁另一邊係要取消功能組別。點取消
邊樣易做就做邊樣

想問下泛民即使有40席
對現況有咩幫助

對五大訴求有咩作用？

我支持民主派全面進攻功能組別
放棄民選，交俾本土派人士參選

易加另一套論述

係杯葛功能組別
制裁參選功能組別議員
全力推動美國民主人權法案實施
達成承諾中香港冇普選 就會移除香港嘅特別地位
再放上下一階段嘅中美貿易協議

你竟然想斷販民五毛米路

非常好，最驚有人口講唔玩但又插隻腳入去

你啱吖
But 泛民就係知本土無支持度
點都係泛民fat fat
點會走

從來得泛民想奶議席

民主黨就是無賴